夢同現實相反

原來係真

連登都同現實相反

發生咩事😂

一醒發覺咩都冇發生過

我幾信freud(一個心理學家）講
多數都係反映緊你現實得唔到嘅欲望

唉 同感

我都幾信

煩夠未

未 屌你老母

成日發夢 好似超人咁飛
好低能 但又好爽

呢個好笑

我成日夢見男朋友同我講分手喎

佢佢都有講夢有樣機制叫”censer”會去shape你嘅夢
所以可能本身你有咁嘅慾望之後透過超人呢個角色去係你嘅夢表達出嚟

你會唔會平時同你男朋友關係都唔好或者好冇安全感，有時一啲日常生活嘅information 都有機會殘留喺入面
定係你自己想講分手呀

冇安全感係真嘅